依家板雞出返咁耐，當初係度叫還我板雞個班撚樣去晒邊？

成撚日係度叫還我板雞，出返之後你班撚樣有冇食過啊 屌晒你地老母，人叫你地又叫

利申：成日買m記都冇見過人食

還我將軍漢堡

關你撚事

同哈敵c一樣，有嘅時候唔珍惜

今日食咗乜撚都要話你知 ？

中資都食
準備全家生cancer啦

係唔係每食一次就要開1次POST

同意